支那寶用戶「被同意」使用個人資料

【有線中國組：支付寶用戶「被同意」使用個人資料】

有律師查閱支付寶帳單時，發現原來有一項自動默認為「同意」的條款，把個人資料提供予第三方。

支付寶和芝麻信用被揭發後，回應指取消了默認許可。

究竟這項默認條款有多「鬼祟」？

留意稍後《有線中國組》節目，會有詳細報道。

今晚 9:30 凌晨 00:30 有線新聞台

＃有線新聞 ＃支付寶 ＃芝麻信用 ＃默認同意 ＃個人資料 有線中國組

有無其他嘢被同意？

例如每年割一個器官？

除左比第三方仲會咁
殘體注意

律師玩完

無睇 大丈夫?

去玩一定係用CASH啦！

屌你鹵味真係支那乜都可以亂黎

班五毛仲日日幫支那寶洗白

有線中國組

on9 先用支寶

吓！乜需要同意嘅咩？

開房都用支那寶抵啦

有線

大陸叫雞係用支付寶，某教授教的

用得支那寶，we7,微訊你預左

因為中共既監控網下

人民連偷食既資格都無

只許高官玩主播，不許百姓叫雞

用支那寶叫雞

依個真係 你唔做 邊個check你

文明先進大國
你叫邊隻雞都知

你以為自己係邊個 人地要你d資料做乜
覺唔覺唔計xxx 支那其實都幾好住

五毛話好用